曾經我以為我地可以一生一世

原來所有承諾都係假

叫春post

係

Sorry

請繼續

聽緊歌

咩歌

安靜

有故事可以分享？

唔洗咁唔開心 聽多幾次就盲目

冇意思

我曾經好相信

聽完開心完咪算

真係唔好當真 好痛

我會學着放棄你

我信晒

我都以為係 5年啦

呢排聽緊關心妍首仍然，真係好虐心